（全港市民心聲）好憎警察一入商場搞到鋪頭落閘買唔到野

話說同屋企人係九龍灣商場食完飯行行下
無啦啦有班警察沖入黎
我心：屌，我口號都無嗌會唔會拉我架
老豆老母：快d走呀，佢地一入黎就唔再安全

屌那星，聖誕節想行下街，都俾佢地搞到鋪頭落閘
又唔見示威者叫口號會有鋪頭落閘

推